北角美輪大廈女子燒炭亡

北角英皇道442號美輪大廈一單位，今晚(17日)8時16分，有男子報案指一女子在單位內昏迷，警員趕至發現單位反鎖，召消防到場破門入屋，見到一名年約40歲女子昏迷。救護員經檢查後，證實女子當場死亡。警方封鎖單位調查，在屋內檢獲一個炭爐，內有燒過的炭，懷疑女子燒炭輕生。事後，警員檢走炭爐調查。

資料顯示，美輪大廈13樓佛堂福慧精舍，曾爆發過大規模感染新冠肺炎個案，導致19人染病。

諗返細個沙士嗰陣住個屋苑
隔幾個星期就一單跳樓....